Zijn vrouw is een zeer grote en sterke vrouw met een zuur gezicht, zo zacht als Mevr Rucastle en veel minder gemoedelijk.
Ze zijn een zeer onplezierige echtpaar, maar gelukkig had ik het grootste deel van mijn tijd in de kwekerij en mijn eigen kamer, die naast elkaar in een hoek van het gebouw.
"Voor twee dagen na mijn aankomst in het koperen Beeches my life was erg rustig, op de derde, Mevr Rucastle beneden kwam net na het ontbijt en fluisterde iets aan haar echtgenoot.
"'Oh, ja,' zei hij tegen mij: 'Wij zijn zeer erkentelijk voor het feit dat u, mevrouw Jager, voor op onze luimen zover dat uw haar knippen.
Ik kan u verzekeren dat het niet hebben verminderd in de kleinste millimeter van uw uitstraling.
